嘈咩嘈。你地唔鐘意連子收錢，咪走返高登lor!

畀得錢先係高質會員！

你地班死窮鬼走啦。

你唔鐘意人嘈，咪返高登囉

你唔鍾意人唔返高登
咪返高登囉